平安，祝福！記得吃菜。

恭喜恭喜

🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊🍊
我在此恭㊗您：
除夕🍚㊗您團聚香甜🍲
初一🌸㊗您喜慶新春🌸
初二💰㊗您富貴滿堂💰
初三✨㊗您福慧雙增✨
初四🍊㊗您大吉大利🍊
初五💹㊗您滿載而歸🎁
初六🌺㊗您春風滿面🐷
初七㊗🎂您人日快樂🎂
初八㊗🌈您福祿壽存⛲
初九㊗👴您如意吉祥👼
初十㊗🚕您萬事亨通🚀
十一㊗🚢您一帆風顺⛵
十二㊗🌃您吉星高照🎆
十三㊗🏩您合家和樂💏
十四㊗💪您身心安康💝
元宵㊗💏您愛情甜蜜👫

新年快樂！

你都係呀！恭喜發財

祝大家壽比南山！！

一嗰正皮=一嗰祝福

請瘋狂正皮！！
為家人累積正面能量！！

新年快樂

做乜撚野負皮，難能連登小有的正能量

肩肩

你唔係改咗咩名咩

改左咩名？我不嬲都係宇宙第一美人！！！

請勿負皮。